如果大陸有icac, 呢個部門會唔會成為最易致富嘅職業

大陸黑鬥黑icac生存唔到

係
因為大陸嘅icac會係最貪腐集團

中紀委打貪打「大老虎」呢幾年都fatfat啦

大陸ICAC會變咗好似武警咁成為黨內擁有強大勢力的機關。

東廠